睇完頭先MHW既試玩片,我感覺到switch今次真係氣數已盡,大家無謂再出機

Sony playstation 4/4 Pro,一部行業頂尖既遊戲主機
Monster Hunter,芒亨,簡稱MH,Capcom旗下一個首屈一指,喺世界遊戲業界極之有代表性同口碑既遊戲品牌

兩者結合埋一齊,推出既monster hunter world,採用全身既玩法,亦保留傳統既感覺
會將PS4既成就推到更加上位就不在話下
但另一間廠既新機switch就無咁好彩啦
可能你會話無左一隻game無咩咁大不了,但係依家正值NS初起既歲月
呢部機正希望爭取各大第三方遊戲開發商既支持之下
喺MH正統爭奪戰之中敗陣,可謂受左致命性打擊

CAPCOM今次既舉動,無疑係起左牽頭性既骨牌效應作用
你問下3歲既小朋友男仔,佢會玩賤免MARIO定係MHW
3歲小朋友男仔會答你:MHW!!!

你問下10歲既男仔小學生,佢會玩Pokken定係MHW
佢會毫不猶疑答你:MHW!!!

你問下17歲情竇初開既中學生,佢會玩大富翁Switch定係MHW
拖住女朋友手仔既學生哥都會答你:我要同條女一齊屠龍

成年既玩家就更加會抵受唔住PS4同MH呢兩個世界指標性硬件同軟件既世紀合作之下紛紛出部PS4玩MHW啦

咁作為第三方遊戲開發商,佢地仲會唔會繼續手頭上SWITCH遊戲既開發呢,答案好簡單,當然係放棄啦

所以香港人,唔好再咁恨果部咩switch啦,好快呢部機就會變電子垃圾,你地仲爭?$2500?$2700?$3000,呢啲無論喺你眼中,算係大錢定小錢,但始終都係錢,與其破壞地球生態,倒不如食餐好啦,孝順下你既父母,買部按摩器比佢地,都好過助長製造一部即將無乜game玩既電子垃圾啦

只有咁樣,先至有機會令switch既價格回復正常水平,大家醒下啦

又釣魚

又撚狗

勸大家唔好再買已經無晒前途switch至打出黎既長文,用心良苦架

100蚊收switch

他媽哥池同你交換得唔得
過多廿年升值勁過呢部電子垃圾,明益你

Switch 出pkm 咪又有一堆人仆去買

要幾得閒先會打咁大篇廢文

3DS都有PKM,你會唔會話3DS同任天堂喺呢一代同SONY既競爭係贏左先?

全身呀，正過VR

醒下啦,switch今次玩完

3ds­唔係賣多ps4好多，多800萬部機之嘛

50蚊收2 手Switch

係囉打乜機呀 ps4都咪撚買啦 用三千帶老豆老母旅行見識世界好過

一部遊戲機既成功同失敗只係睇銷量咁表面架?

屌你

任豚真係好撚得閒

名位鋪頭,Switch玩完喇,準備跌價清貨啦

會唔會太得閒

半價清貨不是夢

又拎銷量打飛機
統計埋有幾多用家棄機放返出黎先啦

曲到圓

出現了

咪係,一部遊戲機既成功同失敗只係用銷量黎做決定?
真係天真,真係膚淺

求下大家唔好買
有三個朋友想出機出唔到 依家做緊2900

係咪on9架, 仲買switch黎打芒亨

難以置信

game舖賺到笑,一年後千五蚊都未必值既機,轉型賣小米都仲好賺過佢既機
今日可以炒價販賣,仲唔笑死佢地

係囉 好唔好賣睇銷量既咩

無錯，其實WiiU Splatoon 日本銷量150萬，同PS4 FF15日本銷量98萬，都代表唔到D乜

其實銷量好就一定係買黎玩架咩,我有索軟朋友睇唔過眼3DS
一人各自買五部再打爛晒佢,都計入銷量架,咁呢部機唔通又係成功?

垃圾switch冇game玩
冇人買好快就落返二千三

二千三都冇人買啦下話

得隻冷飯mhxx 聽食屎啦switch

根本反映唔到部機受歡迎程度
賣係賣得多 但買完等於唔會放返出去？
如果個表有完整啲就有公信力啦

無人接貨咁點放呀

yes.銷量唔止係買完會玩
仲可以係貪新鮮買左幾日即放
可以係報復性買完再破壞佢
銷量高唔一定代表部機好成功

跌左$100
實世界末日啦
都係因為mh香港啲小店要執喇

駁唔到

閉關咁多日先諗到個似樣少少既理論，真係陰公

好似3DS當初咁減價到15000yen啦，我成日睇Game書，佢地都話Switch個勢好差，係時候大值崩

係真係駁唔到，因為句野欠缺邏輯

ps4應該可以炒上3000

我有啲fd為mh買 玩完又放
到新一集出又買過部 玩完放
咁都叫銷量

芒亨搞死香港零售業

條懞撚智商幾多

係啊係啊
咁部機最後去左邊

肯定有成千萬人買完又放，D二手機仲會直入堆填區

唔應你條傻鳩就叫閉關咩
你估我似你咁撚毒日日淨係識上黎幫任天堂護主咩

人地假膠又話你知咩

咁老任同香港D細鋪未賺左你個fd兩次錢買

條友有錢 冇計

樓主好波
唔該聚集多d sony盲迷死埋一邊圍爐

繼續吹，係人都知你條傻鳩比人搏到一棟都無啦，你有見其他人幫你口咩
連自己D同類都覺得你太低能唔幫你

係囉
賺到錢又有咩用
賺錢對一間公司有咩用

佢講得啱喎 好唔好賣唔係睇銷量 係睇人氣㗎嘛 你睇ps4 hit過3ds幾多 就知ps4好賣好多啦

佢有件同類係二手po俾我玩撚到癲左

我想番u讀多幾年中文

唔知_ _ _ _有無心理輔導呢，咁就一世

我想搵佢教我econ

市場上只需要PS系列嘅機，其它不了

讀屎片

其它既幾好賣都係無用

人地應你都費事咋傻閪
堅持自己立場都要睇有冇人撐咩？
收皮啦裙腳仔

銷量真係代表唔到D咩
因為有好多任豚都會買一千幾百部機
所以計落真實玩家絕對係PS多

大家跟我講
拒絕銷量,還我真實玩家

罪大先係最有良心
善意收購番呢隻千萬大作

因為只有ps係正確平台

講得好

孤兒仔

索索又會買三五七部機黎打爆佢，
鎖量？一D都唔可信囉唔該

阿Q精神，你睇下高登個邊小正太老島民幾多人撐，你再睇下自己
陰公陰公

switch呢d電子垃圾 不了

早出兩年

係呀唔該唔好出
我未買到

啲索索等左咁多年終於有mh玩 比佢地威下喇

你睇連登有ps4二手post冇switch二手post就知任天堂幾冇人氣啦

D pokemon mario 全部都係得任豚個個買幾百隻 先有千萬銷量渣

睇完直播 睇Fb見到

笑撚死me

睇車啊喂

好過你啦垃圾仔
個個post都係你同嗰兩件任豚係到搞事
你地真係好可悲

真實玩家可能一百萬都無

個個po都見你條on9出醜俾人圍添

真係鞭鞭有力啊清

死任豚垃圾霉體 抹黑正確平台正統mh

唉屌 無睇文撞左車Tim

咪理輔狗D文啦都唔知係咪反間

D任豚真係好噁心 明知銷量代表唔到咩仲死撐

原來你同安心院 係人黎
我以為自己俾狗咬咋

我開始分唔到邊啲係假豚，邊啲係真索

做哂暑期作業未

罪大最良心

唔夠講話人係狗
水準低到，抵你無人幫

所以要習低哂d user名, 廢事炒車(好似係

咁多篇ps4對switch既對戰文之中，呢篇最高質
正評先

利申：兩部都買

俾ching用例子踢爆左

呢期撚緊D炒狗
呢鋪capcom幫左我一把

分黎做咩 一家親

垃圾switch咪撚買
以後mh只會出係正確平台ps

無獨立post一樣係無人氣

仲買switch?咩心態

首期都就黎儲到啦
暑期作業
催下你老闆準時出糧好過啦

你睇咁多人放機就知switch唔掂啦

"睇完頭先MHW既試玩片,我感覺到switch今次真係氣數已盡,大家無謂再出機"
傾左咁耐一條片都冇, 咁我話你老母氣數已盡都得啦

岩岩80蚊賣左俾收買佬

二手驚唔知計唔計銷量呢

本是同畜生,相煎何太急

咁低水準都吸引到幾條友圍

屌你老母牙?

ching好句

我驚遲下50蚊都無

無前途都買咩心態黎

屌緊你賣舊垃圾都賣$80
收賣佬慘喇

伙話有錢買哂D機番黎打都話丫

二千幾蚊買舊垃圾番黎做乜

收70用黎塾ps4

陰公，比人串到只係識spin，繼績解釋你個二手論啦，D二手機去晒邊呀

買返黎賣，之後再買，再賣

係外國好多人討論呢咁集mh
大改革係好事黎

冇人理MHXX

咪放左係舖到等人買囉
唔通去左你買個閪到咩
自己係到講廢話咁啱撞着幾條一樣咁上下嘅傻鳩圍爐一齊講就以為自己串緊人

又有新理論

今次mh破硬一億銷量
唔使再屈就係垃圾機到 得百萬銷量

係囉，個市有幾百萬部二手機無人買
小朋友真係天真

唔好撳住良心亂講啦佢

全球市場喎
你唔係天真到以為淨係香港呀？dee dee

去曬堆填區啦 垃圾機放唔出又霸位 唔掉咗佢做乜

匡亂反正
支持MH重返正軌將老任掃進棺材

機賣左5800萬部點賣成億
又一人買幾隻返去J呀

Sony 又做正義的事

更正
依家6000萬喇

索尼收購老任
ps4玩mario pokemon zelda指日可待

任豚一人買4,5隻去燒，真玩家一人買3隻黎J, 差唔多啦

咪又係6000萬部二手等放

應該得小朋友會咁天真覺得係講得通

PS4玩任系機戰

然後又因為有MH買返部機返黎又去二手鋪之後再去填補區

出mh喎 ps4銷量起碼多五千萬啦

機銷量到時至少x 2 啦
唔買多部點同屋企人挽牙

sony 善意收購mh switch等收皮

仲有呀,唔好忘記youtube上面有好多實驗家鍾意買啲便攜遊戲機喺高空掟落街試下會唔會爛,咁大家覺得3DS同switch既銷量裏面又幾多成係水份呢?公道自在人心啦

所以咪有六千萬銷量囉 實際上得幾十萬條友玩

事實係咁
我朋友上年放嗰部3DS而家仲係間舖到未賣出
你咪繼續覺得冇可能 唔好信囉
任天堂世界第一

仲有老任自己buy back，Sony Microsoft又買D黎擾亂任天堂數據

又有新龍門

都話任豚人人一千幾百部機好正常

講得好好！我盡下責回收電子垃圾！50蚊一部！

收5蚊pro制，2蚊一對joycon

你其實知唔知全世界幾百萬係咩概念

啱呀 我買咗十部ps4放5000 啱啱mhw消息一出即刻賣咗 好過炒股

老老實實
我想玩賤兔Mario
mhw真係0興趣，一向冇玩mh

你個fd

我想問下你朋友放幾多錢先？原價放呀？

得傻仔會去鋪放同買二手

岩岩喺街撞到你,賣左10幾對比你,希望你回收得好啲
早放早安樂,遲放得返神沙就唔好啦

罪大惡極！
係奶土匪黨的鞋底！

你朋友就是

可能我地少fd姐，人地有成萬個fd呢可能

你估個個好似你咁得閒mon住個網咩

FB五百個fd都無

咩年代呀網上放野都要mon撚住個網

洗撚mon

用下個腦都知道任牌機銷量唔可信?
有咩可能喺日本,3DS都出左咁撚多年,仲可以每個月定每星期個銷量報告都賣到5位數既機先?有啲人買返黎根本唔係玩架

你呃人，我一聽到ps4出mhw，我即刻拎咗部ps4去鋪放，而家都未賣得出，一定係部機廢唔關人事啦

陰公，二手唔識搵都算，連放機留contact都唔識
小學畢業未

switch 無game玩咪上網囉
ps啲game多到玩唔哂 邊到得閒

真係未見過放野要哂時間mon

買哂兩部唔洗煩啦屌

咁你依家做梗乜呀
返去J你部PS4啦

正確平台既野你識咩

switch無game玩都買

原來係你！ 多謝你先

上網一齊打開心d

完啦好嗎 日經

Switch唔值2000以上，完

啱啱五十蚊賣咗switch
投入索尼爸爸既懷抱

俾錢買電子垃圾

20都厭貴

Psp呢？

留contact 之後有人揾 唔洗覆人？
咁唔叫mon叫乜呀？

晨早死左啦,呢排PS4都冇乜GAME出係北美都賣第一

明明Mario Kart 8先岩岩出都輸比人
最慘Software Sales Results No1係Injustice 2

垃圾機鬼有人買咩 邊會有人搵你

放伏

睇下呢到咁多任豚 都未必架

淨係出一隻MHW就一大班索索一齊高潮
又係既，吊左條引咁耐唔高潮就假

人類終於知道索尼爸爸才是最好的

柒夠未

最好笑以為Switch機能OK有3廠GAME玩,點知今年E3 Switch同垃圾WiiU一樣比人無視

覆人原來要mon住個網，我tg覆個msg十秒都唔使，小朋友無電話好慘

送都唔要
狗都唔屌

哇有貴人上水

老島屎

得罪講句班MH粉咁多年食開屎先覺得MHW好神,拎去同鬼佬廠比咪又係普通GAME一隻

係囉 Metroid prime 4公佈都完全冇人注意

你班友真係乜人都釣得番上黎

我覺得釣魚呢個行為好嘔心囉

下個到課課

你地慢慢嘈邊部機有前途

我雙修 想玩邊部就邊部

點會冇人注意
宮本上年E3先係到話SONY同MS用Title釣人,任天堂既全部就出
今年就自己用Title釣人,正一大話狗

好同意 成班傻仔仲要比27xx比人劏

連mario出場都冇人理 ps4就唔同啦 2018一堆大作 今次年尾ps4唔洗出game都贏梗switch

人地一隻蛛蛛俠都殺哂你E3公佈既所有game啦任豚

比game銷量
唔講唔知switch同ps4裝機量已經係一樣
btw
索索唔係屌人拎銷量打飛機咩

今年聖誕節繼續J以前D大作 慢慢等2018出新game
再恥笑任豚玩咩splatoon mhxx pokken mario

索粉真係on9
買適機都要咁大篇文要人支持
好似當年ios同android

龍門搬遷要問過你麼?

比咩輸贏,睇今年E3 GAME LIST就知PS4同Switch跟本唔係同一條賽道上面
如果任天堂唔叫返多D3廠出GAME Switch可以做既只係盡可能輸無咁多

支持正確平台你識咩
索尼必勝

啱呀 switch都係快D收皮啦

睇直播有人話任豚先會跟game走玩3ds mh
笑死我

採用全身既玩法係咩玩法

呢D係原則問題
所有game都要出正確平台ps4

淨係玩下半身得唔得?

屌龍

仲有人覺得芒亨係救機大作果下有趣

呢個網本身都係預估 而且SONY官方講左PS4全世銷量已經6064萬

都話呢數據冇用囉

好期待幾時會出一隻索尼總部:新秩序
任豚做主角,但隻GAME PS獨佔

第2位係Metroid Prime 4

放長雙眼睇吓呢隻神作賣到幾多先

咁多索索響度，利申返先：有機+會買 game

岩晒你用黎打飛機

打機講數據架咩
講心架 虔誠d啦!

明明Ps4得日本版同亞洲版，有咩值得打飛機

NS係好架，用黎玩第一方囉
當年Wii第三方死得幾慘佢地的廠係唔會忘記架

Switch值崩確定

唔好啦掛,我買左冇耐如果又好似WIIU咁極速收皮我咒死大話狗快D落去陪蔥哥
不過死之前至少仲有卡通毒撚版ゼノブレイド玩先

你調轉左 係得PS4有日本同亞洲版
PC+XBOX係美版

唔係ps4到出唔會係好game
出係垃圾switch 冇出路架

我邊到調轉？

呢句野係出自你把口
我覺得NS既存在係為左佢第一方既GAME
但如果想玩第三方都係玩PS4/XBOX/PC啦

兩樣野係冇乜關連

PS4係齊晒日本、亞洲、美版
你就講到佢好似得日本、亞洲版

xbox冇人玩 pc多外掛
所以係ps4獨佔喎

你少人揾啫on9

唔出ps4忠實真玩家點玩呀

唔打飛機你每日日子點過呀

成班淨係識係連登到嘈
現實咪傻鳩毒撚一條

psv仲慘

多人搵同少人搵同覆個tg要幾長有咩關係？定你十幾條女每個都要十秒內覆？

係囉 你一定唔係啦

你唔好咁講自己啦

pc 係咪得歐美呢個未知，capcom asia，tw,hk都係未公佈ddo 繁中幾時出

cut ddo繁中轉搞mhw繁中都唔奇怪

老任幫sony出game算啦，就算出我都要考慮下玩唔玩

日本仔通常出係STEAM都係為左歐美市場
而且PC後出 可能講緊一個月或者打後

至於繁中就算CAPCOM唔做SONY都搶住做 驚咩

別把自己看得這麼高

老任D小品遊戲搵鬼玩 又唔係3A大作

繁中pc應該好似mhf中文 自己出 唔俾valve賺

但ddo 中文可能胎死腹中

就七月，官網都未有

等機戰

呢啲小朋友先玩既辣殺驚正宗機迷唔會玩架，用黎呃銷量呃水份就得

PS4 夠有當家大作古惑狼

洛克人exe仲有無

仲有牧場物語

係囉 古惑狼有邊個唔識呀

屌你，PS玩第三廠嫁嘛

可以將呢個post發散俾各大game鋪

第一方照様強勁喎

ps.玩日game的

但有韓game pso2

罪大出ps4其實無錢賺, 但求打過和

最緊要大家玩得開心

三廠賣得唔好要賴落部機架喎

叫佢到襯賣得出好2340放哂佢 到mhw出一堆貨尾switch冇人要

睇完咁大篇文
有冇人放switch比我

港豬真係易搞掂
幾時玩埋寶可夢啊

遲D連登應該有switch害主討論區

點睇,認真想知MH Fans睇法
由其岩先辻本班撚屌係度講咩帰ってきた咩地圖好認真造
講到好似呢幾年既MH事9但整咁

而家開都ok啦

MH粉無人當MHW神game吧，睇試玩撇除太人性化既位之外，整體都算做得幾好既

留返d 7月splatoon一炮過啦

屌係你啲窮閪先要成日比較邊部好啲姐 大把人兩部都買左啦

忍唔住正皮左

認真 整咗四年又咁多新元素就梗係好比心機啦 mh呢幾年比p3組做就知hea啦
如果mhw銷量好就應該會照呢個模式係主機玩落去 唔掂咪返手提機繼續原有玩法囉

好多所謂真mh粉其實都係情意結姐

所以名都唔敢叫 5 戴晒頭盔

同X,qq mho一樣

P4真係咁唔掂咩?
要出埋d咁既post

X係因為本身想炒個大冷飯擺晒p系既野做個3ds版mh完結篇
好難唔話佢hea
MH4又係hea 睇完個trailer兩樣野

得呢句有意見
好想知係香港人屋企普遍大到塞得落兩個芒兩部ps4定係你覺得隔住個芒似拍拖

利申：ps4機主，未買switch

呢篇文分析得好有道理喎

點睇都係switch今次唔掂啦
聽日落game場終於唔使d人阻住我買game

港豬買電子垃圾

任豚不敢反駁

mh4同3一樣擺明係試野

3 係水戰，結果反應唔好，4打後刪左

4加左新攻擊方式，反應幾好，x同今次mhw都有用

qqmho 就試full hd free 商城，結果差到喊，capcom 最後搞返mhf中文

睇完篇文我都反省哂
悟以往之不諫 知來者之可追

任豚點解仲要死撐

capcom忍辱負重 係3ds上試水
目的係做出最好的mh比ps4玩家
垃圾假mh就留返比3ds switch
capcom一直對sony不離不棄 我地怪錯佢啦

任豚都咁有文采
背得出歸去來辭

面對老任惡意收購
capcom假意奉承
暗渡陳倉
以任豚之糧養索索之game
情操之高冠絕遊戲界

第3次浪子回頭
第1次Biohazard CV(DC>PS2)
第2次Biohazard 5(GC>PS3)
第3次MHW(3DS>PS4)

用任豚d錢開發mhw

這份情誼有誰不為之痛哭流涕
這就是愛啊,哈理

屌

如果mh係千里馬
sony一定係伯馬
老任連馬都未撚識養

一早2340買左 使鬼食炒價

而家mhw果套地型立體狩獵就係由4開始試水
但其實地型一直都唔討好, 特別係d大斜坡, 高低差搞到d攻擊打唔到條龍好多人都屌哂鬼
最著名就係遺跡"平"原, 地底亂葬崗, 冰海大斜坡
但今次mhw反而仲變本加厲個地型仲要複雜d
岩岩實機play又見到條大斜坡我就驚

呢D叫改進

索索有得打好快d 打J啦
等switch d產量上左黎到時就知邊個係贏家

曲到

ps4先係正確平台
正義必勝

又講銷量?任天堂既主機同GAME每10部有5部係比SONY教徒掟爛出氣,有4部係比youtuber拍片掟落街 仲有1部係買番黎即時二手放出去架bo

產量大又點
成街貨冇人買

到時廿蚊一部
銷量梗多架

MHW依家睇其實似MH4既改良版，
地形唔係單純令你唔討好，你可以用地形去幫你狩獵

switch 減價清貨實谷到銷量啦

鉤直餌鹹

岩呀

究竟呢個POST 有幾多真索中左假膠既計變左直必

利申：我都中左計

大使機

更正少少

QQ個mho係買左版權 capcom冇得管
亦唔會寫落自己個年終報告

中文版既mhf係有鎖大陸ip

買過NDS同wii
唔會再中N記既伏。每次推新野都好有gimmick ，但每次都玩唔長。

其實騎乘 高低差 地面傾斜 mh4己經有
話唔同晒個班應該仲停留係2g
不過個打擊感真係無乜feel

久候左7年，只要等多1年我就可以玩番真正既MH!!
想當年最後一隻玩既MHP3rd，仲記得當日打尾槌打雷狼既感動。
可惜Capcom諗唔開，轉去出係畫質極差兼3D多餘既3DS之上 _(:3_)_

講番隻GAME，想當日我地仲係度慢慢挖材料，挖緊又驚比怪打，仲有最乞人憎既係蚊啊!!
今日見到宣傳片揮一揮手就執到野，咁先係為玩家而設，咁先叫進步，3DS個D咩禁實就自動挖真係施捨比狗。

當年PSP 玩最重要係咩?唔係免費Download隻ISO 就玩得，快過LOAD碟真係好重要，加埋DATA INSTALL簡直可以指住買碟個D傻仔黎笑仲係度慢慢LOAD。PSP 最重要既係可以開老金，大佬啊D捕獲任射多兩槍隻怪死左我就FAIL任，打左十幾二十分鐘咁就無，係連道具都蝕埋啊!!!依家新版World 可以係小地圖睇到大怪既血量，仲好似 Biohazard咁顯示頻血未，又簡單易睇，紅血就捉得幾方便！Capcom都知大家開老金為乜！抵讚！

再講就係動作流暢，大槌個下連續前空翻簡單目不暇給，想當年仲係 三角三角三角 慢慢扑，又慢又危險，蛇龍都搞掂你啦仲講咩做獵人? 依家個大改進幾好，好明顯所有動作都流暢哂，學下God of Wars 都知打大怪邊可能慢慢行? 你無咁大力拎個槌就番去拎片手劍，要生存就係咁簡單。最On9 就係以為食肉食藥硬直大到傻都算，仲要舉起手好似飲完奧樂密C 咁精神，依家咁樣可以一路行一路食仲可以中途CUT先合邏輯，你玩住手機GAME都可以睇紅綠燈過馬路啦，食食下停有咩好嘈?

最令我覺得讚嘆係可以用飛索，你諗下森丘6區或者雪山爬上去，浪費幾多人生啊? 你有火藥有飛船，學飛虎隊放飛索竟然等到2018年先有? 不過遲到好過無到！我拎得起成百斤重既槌，夠力好似泰山咁飛都好合理，由其是今次MHWorld地圖大咁多仲慢慢爬真係狗也不屌。仲有你睇下火龍同隻暴龍打，唔識飛黎飛去爬上去點埋身？學下進步啦老鬼…

有樣野令到我比10個讚，就係地圖終於有變化，唔再只係限制玩家移動既範圍。一個瀑布沖火龍落激流爽爆，仲可以用樹藤綁暴龍，仲公佈會有d 巨型石頭掛住係頂比你當陷阱壓落怪度！獵人就係應該用智慧黎取勝，打機最靠智慧係咩職業? 法師！激流、落石、綑綁就好似玩法師咁，寫實D就好似狐忍咁，試想像刀都未拔已經可以打到條龍慘叫係幾爽?? 以前最多就卡下角龍插牆，今集終於可以咩場地咩環境都可以恰D龍啦！

芒亨最重要個樣野係同FD 一齊打，今集只要一支穿雲箭，千軍萬馬來相見！即使每個世界係分開，但只要係同地圖附近區域既玩家都會收到訊號有人求助，大家可以立即飛去幫忙，堅係飛唔係講笑，有條疑似小飛龍既生物會帶你飛過去，區都唔駛過，條龍仲可以當回家玉！當年PSP 老金另一樣野就係無限ITEM，包括回家玉，唔係比自己用係比唔開老金既朋友用，少血你就死番屋企回血等我打啦，哥就是強！今集各種慳資源方便！

MH 大家最驚係咩? 係同MAP有兩隻怪，好似打角龍鎧龍一定係用角輕鬆同爽，貫都貫鬼死佢，但拎住貫弓又點打鐮蟹盾蟹? 打蟹一定用番長槍或者槌屈爆佢個殼！每次同MAP 兩怪就覺得難同煩，今次可以番屋企換裝簡直係懶人福音，搞掂一隻再番去換裝，輕輕鬆鬆又打完一場，享受又係打機，打機要咁難為乜?番工同做人仲唔夠難咩?

廢話少講，PSN出預訂我一定訂，有豪華版諗都唔駛諗!
即使PS4 鎖30FPS 又點，順咪得囉，以前一亂入或者多隻怪都可以LAGLAG地咁好咩?
3DS 啊SWITCH啊有60FPS咩???
PC版唔鎖FPS啊，但PC打MH 根本就唔係正道，唔駛諗一定係PS4 玩！
XBOX就算啦，得啖笑，你身邊有幾多個Friend咁有錢買xbox啊?

補番link

痴撚線

其實條友係抽緊班盜版撚水定係踩緊老任，又iso又金手指又改數據

索索都係最好既騎師

索尼大法好

要有齊wiiu同psv先可以叫真機迷

遊戲台最熱門POST係呢個
是否悲哀

同呢個POST好夾

兩篇潮文邊邊最好？

樓豬收皮啦 係窮人先要考慮買邊部機 而且我好肯定樓豬唔止窮仲要好毒 唔係邊有時間打咁大篇嘢出黎 我就有齊switch pc ps4 而且呢幾樣嘢係可以共存唔會有任何衝突

黑人問號.jpg

睇完zelda已經唔想買，個畫面蒙查查既

自己唔出機就叫人唔好出 咩心態

我駁唔到,真係駁唔到

既然有直必,就同各位PS系機主講下,
日本FALCOM同日本一SOFTWARE係好廠商黎,
雖然唔係好似第3方大廠咁出AAA級大作,
但遊戲水準卻好穩定

PS4/PSV平台,
YS8,夜迴,深夜迴,值得支持

與其學好多GAME書/GAME媒咁恥笑老任機主無GAME玩,
不過各位PS系機主用現金支持,
幫下D實力廠商

有咩咁難 same here

咁都有打手

根本就唔一定要3A先好玩
就成日有班友問D 3A去哂邊

我都冇
係冇垃圾3ds睇壞眼

冇錢買哂兩部機既人先會係到出廢文攞存在感

拎家用遊戲機同便攜式比

啱呀 應該用psv同3ds比